我提議以後文宣應該轉屌泛民

屌保皇狗同差佬有咩用？
佢地都唔會因為你地屌佢地而改變
不如屌自己人啦
起碼佢地會因為你而變好
同意就正評

樓主先走
呢度我嚟頂

應該屌你老母好d

ON9

不推文屌你

泛民快啲做野

又黎

一定係先滅泛民，後滅中共

。。。。

拉

引戰post

屌樓主老母

推

先殺哂自己人
然後去打仗好計

分化post
拉

Good afternoon sir

滅泛民係planA

on9

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

分化L

如所羅門話，冇泛民出力，美國嘅制裁法案根本通過吾到

樓主走呀
呢到我頂住

咩啊
我問佢地點解唔屌保皇狗而去屌楊岳句有險可守
佢地都係用呢個理由去答我
點解咁多負評？

又想俾藍屍大造文章？

哦係呀一定係咁啦

唔會架 藍屍係以為泛民係罪人發起人黎架
唔洗幫藍屍著想架

好似打三國志咁，除咗劉關張其他廢嘅人一律全斬

藍嘅唔會睇我地嘅文宣
文宣係做俾少理政治/淨係睇cctvb 嘅市民睇
等佢地多啲機會了解平時睇唔到嘅新聞

@女施主請留步
@林夕
同你地講既唔同既
屌你地

樓主柒完好走啦，唔送

樓主明顯曲線啦

咩事啊你地
明顯楊岳14年個句句有險可守
嚴重過近月白衣人同保皇狗種種事啦
唔係點解個個都抽有險可守水？
白衣人同保皇狗就唔理？
定佢地係五毛？
我就唔信啦

又唔洗咁嘅

非也
殺晒自己人就可以做土皇帝，成為香港第一大反對黨

利申：熱狗

關咩事，應唔應該屌係睇件事，你估屌女咩揀對象黎屌？

睇咩件事
時間有限
梗係屌嚴重既先啦
明顯地楊岳句有險可守
係嚴重過近來白衣人同保皇狗啦
唔係點解個個都抽水？
我就唔信連登咁句野多保皇狗打手啦

Pull

不如以為轉屌你老母好過啦

5毛 hi

收皮啦

on9 logic

你望下出面
大把人都係咁講
唔明點解你咁諗

明白你用意不過你太撚曲

樓主，我欣賞你
但曲既話要再明顯d,唔係有d人真係會唔明

咁直嘅

唔洗你講啦，d人已經一直做緊

閲

連登仔真係好撚蠢
樓主好明顯係影射緊影大頭個問題
不過
泛民就梗係要屌啦
唔要功能組別呀屌你老母

唔係
我係真心覺得句有險可險好嚴重

你已經死了

Blocked 再見👋🏻

呢個post 好鬼

今年前嘅所有選舉 唔係都屌緊啦咩 仲焦土添 大量建制當選架 係咪要繼續焦呀

家陣連登仔係咪唔識分直必同曲線？

自己人唔係用傾而用屌熱狗又來了

老鳳反對
屌少一日奶共狗，就合理化多一日

樓主搏屌 唔送

開一個膠po廢咗自己ac值得咩？又俾人block 柒

樓主太曲

不如屌你啦, 你咁廢唔屌唔進步

首先大家唔係用緩急輕次去衡量討論邊件事，大家幾件事都會講，新聞有關保皇柒嗰陣大家就屌保皇黨，講起曱甴就會講721，冇人停過，只係有關法治嘅嘢就一定會講onq，因為over my dead body 係佢參選口號之一，佢需要兌現番佢嘅競選承諾

講得出我就預你用條命嚟頂住
宜家法治收皮佢就當睇唔到嘅話你當年講呢句係咩意思
咁同777話民意要佢走佢就走但走數冇分別
做人唔好咁雙重標準，你狙擊得班曱甴同政府講大話又唔畀人講deadbody同藍絲質素差唔多
市民嘅責任就係監督議員，做得唔好就要屌
台灣deadbody輸咗都識道歉，佢有冇為自己言論負責過？仲要佢啲金句唔止呢啲，所以要繼續提自己

竟然係泛登挑機
支持樓豬

樓主我支持你
順便建議你加入熱普城
因為你講既野佢地每一日都做緊

係
不嬲分化更有成功感